# Отчёт по НИР 016 / ЛФЭЧ каф. ВММФ ТПУ

Этот документ подготовлен в начале 2016 года в рамках
отчётности по НИР. Свёрстан в tex'е, но окончательная
версия будет представлена в `.doc` согласно требованиям
проверяющего органа.

## Build

in-source:
    $ latex ./root.tex

библиографическая база лежит у меня (crank) в самбовой шаре на
френеле (109.123.135.145),
в `/home/samba/incoming/Books/bibtex_base.bib`.